不如記者朋友唔好出席每晚既警察記者會

唔好比佢地得逞

親中報一定出席